{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Kukun pilvede vahelt."},{"text":"Sa kannad vihmakeepi, kui ma siin olen."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan p√§eva jooksul valgust."},{"text":"Olen nagu suur ja s√§rav lill taevas."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin tuua vihma v√µi p√§ikesepaistet."},{"text":"Ô∏è Liigun tuulega."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma √µues olen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen puud k√µikuma ja puhuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma panen lehed pikali kukkuma."},{"text":"Lohega saab lennata siis, kui mina siin olen."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, kollane ja sinine."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Ma olen ilus kaar taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"v√§lgutan taevas."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga-v√§ga kuum ja suur ja kaugel. Annan Maale valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë √Ñra vaata otse minu poole, ma olen v√§ga s√§rav!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Maa k√§ib minu √ºmber."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Vahel on mul palav, vahel on k√ºlm. Ilm on alati minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èV√µib vaadata ilmateadet."},{"text":"Sa v√µid kindlaks teha, kas vajad minu p√§rast vihmavarju."},{"text":"Mina vahetan kogu aeg"}],"options":[{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ilm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen vesi, mis muutub k√ºlmas j√§√§ks ja langeb taevast, vahel nagu v√§ikesed pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen raske."},{"text":"Ole ettevaatlik, ma v√µin haiget teha, kui ma su peale kukun!"},{"text":"Ô∏è Olen tavaliselt √§ikeses."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. M√µnikord v√µid sa mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest ja vett."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla osa sinu salatist."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"K√∂√∂givili","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars ja lehed ja vahel ka ilusad v√§rvid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind on vaja joota."},{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."},{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false},{"label":"Jalats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"fruit","question":"Kasvatan puu otsas ja olen n√§mm ja punane. V√µid v√µtta ampsu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke meeldis mulle v√§ga."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."},{"text":"Ô∏è √ñeldakse, et hoian arsti eemal"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk ning mul on palju lehti. Linnukestele meeldib minus pesi ehitada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"vegetable","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa sees. Mind v√µib s√º√ºa suupistena!","hints":[{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen hea salatites!"},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest, vett ja maapinda!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Jalats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab k√µrgeks taimeks. Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind, kui vaatad filmi."},{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"Kanadele meeldib mind s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on lehtede asemel pontsakad n√µelad. Inimesed kaunistavad mind j√µuludeks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n aastaringselt roheliseks."},{"text":"Paned kingid minu alla."},{"text":"‚≠ê Sa v√µid mulle t√§he peale panna."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"fruit","question":"Olen viinamarjaistandus, mis kasvatab namipuuvilju. Need on v√§ikesed ja mahlased! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti lilla v√µi roheline."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Kasvan kobarates"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikad","isCorrect":false},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"fruit","question":"Olen k√µva kestaga taim. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mu vett juua."},{"text":"Kasvan rannal k√µrgel puul"},{"text":"Mind on v√§ga raske avada"}],"options":[{"label":"Seeneline","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"vegetable","question":"Olen suurte roheliste lehtedega nummitaim, mida saab k√ºpsetada. Popeye armastab mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu s√∂√∂mine teeb sind tugevaks."},{"text":"Olen lehtroheline k√∂√∂givili."},{"text":"Ô∏è V√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi k√ºpsetatult"}],"options":[{"label":"Spinat","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}